睇完呢段片仲有冇人反金采源 (牙源)

😭😭😭

我

你去死

金彩元死臭雞

香港人反降

好想同降降walking in that lane

呢條片又真係反唔落嘅

標題問有冇人 你係印狗所以唔計

想問本登反印定反源嘅聲音強烈啲

。

好可愛 好得意 好靚女
愛了

到底啲anti係點反得落架

導狗印狗我屌你老母

反唔落

黑都轉粉啦！😭💘✊🏼

雙金甜到

好sweet

好cute

有乃木坂feel
唔怪得秋元係Beware比咁多鏡頭佢

拉 on9雙金
珉兪先係真愛吖

下 邊度似

無喇

傻仔先反